Finally... 富咸終於識贏

比歷呢個牛屎佬今天還是要向有型有款既美男領隊柏加俯首稱臣

英冠大戰都要登

靜啦屌

哈 好勁

樓豬升班馬都想燈

你冇人性

都2 0
邊有咁易燈

富臨都想燈

無性

聽講有手球護空門，var 都唔理

贏西布朗
唔講以為英冠大戰黎